清純 年輕 長腿 翻版麥明詩

麥明詩已經樣衰，仲要翻板

其實我覺得佢靚過麥明詩好多 但又有少少似樣

還好
港女樣

想睇冇化妝

影相麻麻